蘋果+立場，唔該你兩間野解釋清楚最近嘅報道

因乜事最近係咁話侵輸？
官司都未打完 輸乜撚野？

我話比你兩間野知
香港人就撐侵嘅
再係咁
唔好怪我地取消訂閱

寫文寫到咁 仲洗鬼解釋咩

睇下蘋果咁樣公開笑班泛民
話之你覺得泛民平時幾廢都好

公開場合下連自己人都唔幫？
鎗口對外啦仆街

最近睇真係R晒頭

中共委任派都係自己人？公民黨要求美國唔好制裁香港都係自己人？
民主黨擁護一國兩制都係自己人？

蘋果同立場都話要罷，你仲可以睇咩媒體

大紀元

遲下大紀元出一篇唔岩連登仔心水既文就大獲

泛民叫自己人咁咪再OMDB啦

仲口口聲聲話自己報真相
講真話
唔好係度話我侵粉冇理智，兩黨共識果啲廢話
我唔係要你作假新聞幫侵
我剩係要你中立客觀報番新聞啫
咁依家美國大選點撚樣塵埃落定法先
你係要配合某勢力做王我阻唔到你，但你絕對呃唔到我地支持囉
香港人唔係咁蠢

警察都話要解散，仲可以靠咩人維持治安

除左愛侵力 全世界都知牙trump輸左啦
立場蘋果係黃唔係傻

政府都話要推翻，仲可以點管理個國家

我無話要警隊解散
所以蘋果同立場都話要罷，你仲可以睇咩中文媒體

呢單嘢根本應該focus係中共可以直接dq班議員
國際間根本唔需要知道泛民平時有幾7碌
你蘋果係香港官方報社黎
咁樣報呢單嘢出黎,咁樣唔係幫倒忙？

你班傻仔就日日屌7泛民黎混淆視聽

其實關佢哋撚事
係你班傻西一廂情願去信佢哋姐

原來你唔覺得要解散警隊，你係做狗定藍絲？

其實要明白同只有自己同己嘅立場係100%一樣，蘋果立場都有唔同員工，如果有小部分意見不合就要杯葛個爐只會越圍越細

你鐘意屈我係咩都無問題
答到我問題未

講左個皇重點出黎

點解國際間唔需要知泛民幾柒？
你要隱瞞真相盲撐？
即刻撐拜登唔需要俾人知佢公開場合索細路女？
你估你唔講人哋就唔知？

你要盲撐係咪撐埋公民黨反對美國制裁香港？
係咪撐埋民主黨話解散警隊係最大訴求？

真係越睇越激氣
未輸就話佢輸
唔該出嚟澄清下
支持侵侵抗爭到底

咁何君堯都係有自己立場姐

而家要中立嘅新聞搵齊全個香港都冇

黑講成白 指鹿為馬

一雞死一雞鳴

佢地應該都係引用外國傳媒既報導
不過立場真係

五毛
PR
拉
毒果
收左錢
香港人唔可以插手美國政治咩
美國藍絲全部都要死
拜登七千萬票都係舞弊
唔投侵就係奶共
民主黨=共產黨
美國佬全部都係左膠
侵侵抗疫無問題 its just a flu

有無手足幫含侵力接落去

明顯係

你睇太少生果國際版
變左編輯個人評論版
剪晒其他外媒岩自己既野再 paste 落去
即係好似大學寫文左抄右抄，達到想要既野就得

有幾撚離地會撐拜登

舞弊喬拜登，牢獄度餘生！

無錯呀，所以就視乎你cut off位喺邊，如果你覺得何君堯同蘋果都係有同自己唔同立場可以當晒佢地敵人架，但個爐咪細好多囉；如果你覺得接受到蘋果同自己立場有部份唔同咪可以多份報紙睇，知道其他人想咩，唔係活在自己世界囉

人哋何妖係個體
蘋果立場係團體

開口埋口講民主自由既兒登仔
佢地做既野就最撚反民主

解釋？你當自己係邊個？一定要完全跟你立場？

愛侵力真係好撚煩
全世界都對你個侵唔住呀
快啲飛去美國幫侵含啦
唔係陣間佢又喊啦

侵粉又要發爛渣了

你老幾呀兒登仔

淨係唔明點解立場要係咁報個david 差唔多一日一次 都唔明佢有咩新聞價值

你自己辦報囉
鬥完黃未？

張圖好侮辱班總辭議員

有藍店食評係咩玩法

1. 兒登不代表我

2.你都冇訂閱過，唔緊要

新聞都要filter過岩自己心水仲惡過共產黨,你係咪大陸仔嚟

代表deep state 歡迎 毒果歸邊

同上

Sor9我係多數派

你喺度噏乜春啊小朋友

取消ed

唔報侵侵正面消息=迷拜登=藍絲=奶共

已退訂

你慢慢取飽佢

民調睇你睇邊間啦
唔同媒體結果可以好唔同

深山穴居

pull

唔認同一定要有野睇
但台灣都大把正常報導啦柒頭
支持不合理媒體買贖罪卷對抗爭係冇撚用

批鬥大會又開始了：蘋果 & 立場

點解咁奇怪
蘋果明明上年之前都係親泛民反本土
係呢一年先冇咁反本土 但初選嗰啲好似都係偏泛民

咁到時侵真係認自己輸左係咪唔報得？

其實呢個世界有好多唔同思想喺度角力，e.g. 獨裁vs民主，自由vs保守，世界vs本土；如果有其中一方面同自己意見有唔同就要杯葛，咁你邊度團結到人去同你達成其他方面一致嘅目標？共產黨都識統戰次要敵人喇

我而家只睇連登，成份大紀元咁，晚晚ff都唔知幾爽

成日覺得咩咩咩係自己人
做人好心就咪咁單純啦。

On9
反共一直以黎都唔可以拉一派打一派
而係爭取跨黨派支持
醒目少少今次做下牆頭草好冇呀

成日有人拗話中共想拜登贏所以一定要撐侵
知唔知點解習種到而家都未開聲恭喜拜登呀？
因為中共最想見唔係拜登當選
係想兩邊d人好似而家連登咁互鬥呀
傻仔

啱！退訂啦
以後睇大紀元、新唐人
睇吓佢哋講侵點贏, 點支爆, 武漢肺炎死咗幾多億人...
充滿正能量, 唔洗再睇現實嘅負面新聞

輸了香港已完

中共唔想見到拜登當選

兒登想像力驚人

新聞一言堂

係連登反蘋果立場

真
講官司而家侵已經輸咗二十單
對佢d垃圾律師有期望真係

2間我都冇訂閱, 垃場之前就好似捐過一次錢

佢唔需要向你解釋 你亦都有退訂既自由
我自己退左好耐 依家係一名花生友

樓主憑咩代表香港人?
你唔係以為連登有班人不停洗版post 啲支持trump 既野就真係主流下嘛...

人血九大鬼喺邊

肥佬黎係共和黨人
蘋果撐trump 撐到比美國民主黨點名屌，mark Simon 要辭職
咁撚快失晒憶
宜家跟外媒報導陳述trump不利既新聞都要屌

蘋果出撚晒名親香港泛民，打壓本土派
成日叫人含撚投泛民
又失撚晒憶
宜家人地投稿抽水笑下泛民又唔得

cctoy 真係得啖笑
總之講既野唔岩佢地心水，你就係敵人

Cctoy 用幻想力討論政治

又一個智障
只接受自己鐘意聽既報導
同藍絲有咩分別

立場呢排瘋狂報fake news已經唔係立場問題

點解次次有人批評立場蘋果

你都係講呢句

立場新聞報道美國嘅嘢，好似721咁樣，顛倒是非黑白，指鹿為馬

副刊係咁架啦，一言堂到咁仲惡過老共

你睇唔到港共點樣不守法規但係睇到俾港共違法侵權嘅人有咩缺陷
就算佢違法dq 鳩浩頂，你都可以用呢個去理由去評擊港共
到底咩人先會著眼被害者缺陷，輕化港共無道呢

其實係好事 樓上堆燈粉 馬克思共產主義粉 全部blk晒
再開多幾個post 引晒班左癌出黎仲好

到時1月20號睇班柒頭哭喪

分化撚，BLOCK !!!!!!

宜家係報fake news喎搞清楚未

推

「最想見唔係」到咗你口就變左「唔想見」
你嘅想像力就真係驚人啦

一個就販民喉舌
一個就福建幫蔡東豪
係班傻仔當佢地自己人
依家人地繼續做自己
就走去屌人，都鳩鳩地

已取消

唔中意咪退訂囉

咁等如你同美國佬講XiNN ABC Fox....都要罷
你仲可以睇咩媒體

愛侵力已經草木皆兵
同佢哋保持兩米距離（廢是比人斬）

邊到贊侵就睇邊度

民主黨班貪污受賄既垃圾政棍都撐得落手，搞咩濕9平衡，咁林奠都唔係咁差羅，起碼係個真小人

同埋事實就係 fake news，結果就係未出

你睇唔到港共點樣不守法規但係睇到俾港共違法侵權嘅人有咩缺陷
就算佢違法dq 獨派，你都可以用呢個去理由去評擊港共
到底咩人先會著眼被害者缺陷，輕化港共無道呢

靜喇

歸錯邊現在要洗底
咁都唔明

撐就撐硬

連侵都反 痴左線 fake news到失控

香港民主派大部分同美國民主黨有聯繫，肥佬黎同美國民主黨關係吾少，蘋果點會支持侵

首行族，行完一日逼到豬閪咁辛苦你地啦

前線炮灰唔該收皮

下,佢家下企正民意呢邊笑鳩佢哋有咩問題？
你以為蘋果得一把聲音？撐又屌,笑又屌
冇上連登幾日,又重新loop先立場再蘋果
要同自己100%政見一樣可能自己做報紙
濕鳩連登都大把五毛藍絲啦

咪代表我，我只要媒體中立，剩報有利侵消息一樣唔buy

立場專門捐窿搵d fake news黎引述

媒體有自己立場都唔係問題

最近係變本加厲直頭去報假新聞

樓主想睇既係黃絲版大公報

真係越嚟越離譜

主動去引述假新聞都仲有人可以兜

出篇野唔啱你心水就要人解釋
原來你心目中嘅新聞自由係啲咁嘅嘢

反正兩邊買哂
邊個當選都差唔多

新聞自由等於可以報假新聞？

唔好咁撚肉酸啦

唔啱聽就話假

我覺得蘋果，立場中立就夠，要俾人持平既感覺

你識唔識分咩係fact
拜登贏咗 係客觀事實
至於特朗普會唔會翻盤係後話
要等法院判

啱啊 結果都未出
講到好似啲大媒體話當選就係真咁
係咪蘋果、立場 話777連任就真係連任先

自己人

補充我想侵侵打贏嘅
但如果你想透過咁挑起大家對呢兩間媒體嘅不滿
只能狗講手法太低椿了

選舉人投咗票喇咩？？ fact???

由頭到尾都無俾個一毫子佢哋

你真係唔識㗎喎.jpg

配合咗燒生提過嘅
支支無限月讀洗腦計劃

除咗情感勒索仲識乜嘢

媒體話贏就係贏咗？？你瞓撚醒未呀

立場話柒婆連任咁佢係咪等於真係連任呀係咪fact呀

你除咗偷換概念仲識乜嘢

開頭仲以為係不大不公定屁文共匯既既漫畫

出左再講啦柒頭

遲下新政府唔岩香港人就大獲？

改名叫弱鳩智啦

你究竟識唔撚識㗎

選舉人都未投票fact乜撚

我唔撐侵喎身邊朋友都無所謂

面係人地俾...

今日係民主最黑暗既一日😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣

根據兒登標準, 所有人都係藍

已取消訂閱跟unfollow

果兩間嘢撐拜登的

香港人就撐侵

咁計選票好多國家都知分左勝負
法律程序另一回事
亦都有好多官司已經唔受理

噓 你仆街啦講真話 好快blocked

蘋果笑鳩泛民好似係覺醒表現

事實係，侵的而且確係輸咗，毒果垃場不嬲都係垃圾

邊間唔讚侵就要割邊間

當年幫Bush打嗰班都唔肯幫佢打

蘋果平時踩本土推泛民

連登仔笑得細力d?

侵FANS表示接受賽果
反勝機會太低
報導佢宜家輸都唔介意